謝先生無得振美焗住振中，深潛咁多日，到底去咗邊？？？？

謝先生無得振美焗住振中，深潛咁多日，到底去咗邊？？？？？？

10.13 10.14 不見不散

推！

有冇人知佢呢兩星期假去左邊
定已經被自殺左？

轉職做休班警囉

聽講仲喺美國

揾緊證據篤灰帶路保綠卡

支持謝生篤灰

其實有無可能比人麻包袋左

今日又缺席